可唔可以投訴CCTVB 性別歧視？

（家中廢老慣左TVB 送飯，不喜請屌細力d）

佢劇情話大部份男同事個個睇完波，都會扮病曠工

我咁盡忠職守，覺得受到好大侮辱
明明我最鐘意番工，亦都係我唯一既訴求
點解咁歧視我地男性

個男同事係咪姓黎？